收皮啦，連登仔

紅隧好暢順

和你塞喎

出去幫手啦

收皮啦

拉